幾時炒哂班消防員？

要解放軍就得啦

仲有班清潔啊嬸都唔該炒埋佢

仲有G4都抄得